應對藍絲絕招！！

你咁撚愛國 快撚啲搬番中國住啦 屌你老母

善意打破零回覆

佢哋智商程度
大家明佢哋唔會理解呢句咩意思㗎啦